連登風氣係要有口德？係咪我老喇

尋人po要口德
燒死1家4又講口德
個個試連登上到咁撚認真

以前高登年代邊係咁

推
推
推

要口德我玩香港教育城同尼奧寵物唔好？

比班弱智仔買個Apps就申請到AC係咁㗎啦

應該要加返個板主捉人講粗口就禁言七日啦

網絡係俾人發洩既地方。。現實大家咪又係一舊屎

唔撚可以變？我2010年高登上到依加，唔覺得有乜問題，你唔想變既咪返舊登369

10年都拎出黎講

你都係返舊登啦

兩登都有上 比你班道德撚搞到烏煙瘴氣
同班新移民無咩分別

樓豬無口德 ,block

真，嬲jor

正負評已經睇到連登幾多道德撚